既然呢個世界有飛頭降 咁有冇禿頭降？

相信禿頭降 係幾惡毒嘅人先落得出
無頭髮 簡直生不如死